被智障人士打電話騷擾

後面有把聲話邊個俾你打電話

抑鬱 輕度弱智

係咪你

no

6.........

係我

你喺老人院...

係 你阿哥隔離床

我唔是6字頭

我啊哥靚仔

sorly 9......先啱

關我撚事

唔好講粗口

你阿媽個波罩你

egg廚

on99 6同9都唔識分 中女...

9.......

410之後唔記得咗

有次tg出現依個人 我完全醒唔起邊個

imissmyexsomuch

我諗咗勁耐
諗緊好帽133打去

下次試下google

打啦...我等緊你電話

屌你老祖

ok 留電話